【經典回歸&回味】廢柴機器人大戰！！！！

部花生機器人
一開波就亂噴花生

之前部八岐大蛇又係痴線

部一拳男又係痴線
中間一拳打飛左小新

屌你問米咩

四人對戰

好勁
需要多d依d活動

一拳男
連根拔起

連環拳 好認真

秒左小新

我想玩

陰獸

lm